剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（49）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-48文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

唔小心1001

咪玩啦薯條點硬

呢個高汁

你覺得咩意思

係個d la

黎呀

係 但佢今朝話無 而家又有 彈出彈入

薯條好硬 硬過鐵

多變的薯條

但中薯條而家點諗先

師傅有請

咦 有野分享喎

係指邊到硬

點解你同ex有同我無 你講

照目前就話企硬嘅

望落就唔會回頭

應硬得硬佢嬲我話佢軟

請出招

原諒我 原諒我犯錯

中薯條（硬）

咁如果我係男人既話 我都嬲你話我軟既

會唔會生氣了

咁平時食開d薯條都係軟架啦
jagabee先硬

呢個解釋我笑左 我就接受啦 唔知佢接唔接受

有無講錯先

頂 點解會突然新post

證明大家都有心傾計 係成日都卡卡地既情況

點呀有進展？

如何

要學識愛自己，先可以吸引到人 無論係ex定next

可能佢follow咗好多人 咁岩瘋狂睇story果時 有你果個姐

未投票既廢青

快d死去投

thankyou，next

未啊，我今日3點瞓醒覆佢，嗰時佢last seen 10am，到宜家都未覆我

又係繼續等佢覆

摺毒正

好煎熬 都十幾個鐘…

可能投完票訓咗姐

有你份咩

又多咗喇乖啦

十分懷疑佢有無去投
無再睇佢last seen 會覆嘅點都會覆

我相信了

和平相處喔

我都覺

琴晚最後都係有覆啦 驚咩

多女搵你攬

話雖如此 但一耐都會驚嘅
不過好可能佢忙緊project啫

我成個chat del左

聽日比返啲野個ex

正解

我已經唔記得以前講過d咩

我del哂

分手好似就係咁

放鬆啦 好似我平時做緊野都唔會覆人msg

講咩段野

字move哂但留低都無2c 更加放唔低

車巴佢啦訓醒未呀

薯仔

幾好文彩

瘋狂撞龍門

我唔重情 我人生係無敵

差個emoji

呢度應該好多人都係 成個人就衰喺 情

而家係死垃圾 男友係聖人mode

unbelievable

話曬都拍咗兩年幾 仲要初戀 仲要係好朋友黎
咁我本身都係重情既人

其實好難會打錯
利申，我7月都試過收佢whatsapp call，又係應該幾秒就cut
我1分鐘前先用完電話，之後睇緊文件，下一分鐘睇電話就見到有noti

搏薯巴搵佢啫
唔係有心傾電話

1:3
薯條準備接受攻勢了

可能關我真係未收過ex打錯

因為 wtsapp 你就收夠 response

佢有wts call過我 我無聽到

投票

投票

投票

仲有9個字

咁你都諗到

可以開盤

可以投注了

買1隻脆香雞翼，心軟

一隻

咁我買兩隻脆香雞翼會心軟

買夠2隻 心軟

我怕賠死莊家嘛

+1

買餐就大鑊

玩咁大 跟機！

點解唔買雞軟骨

幫你集個氣

你買定兩盒跟

跟 哂佢老味冷

中薯條(準備變薯蓉)

薯巴你咁靚仔 為咩要為左篤屎放棄森林
姐姐岩唔岩？我可以介紹自己比你

你講左故事未btw

打算幾時呢

笑左出黎

睇下高處係邊度呀ma

同問 想知有幾勁

好想快d見到薯巴 之後瘋狂撚你
可唔可用雞軟骨掉你

快d講

好 s呀你 恰薯蓉

S係咩呀

痴左線

sorly 薯巴 我收下巴口

默默等待薯條出招

不要走 大鐘即敲響 你別放開手

我信佢係打緊架

我已經甩哂post唔撚知邊個打邊個

基路仔

你認得我既

我又諗錯隔離
feel到佢好快出大技

give me five

普通自拍洗咩send 好似係

發動性戰

屌 好仆街笑死我

係咪想俾你見到佢個慘豬樣

留名 可能佢係你沖涼果時炸電話

真心覺得佢識玩

可能最後一步就係閃卡戰/性戰

唔出奇

正常推論

true

每個sc影低d

點解我唔得

好痴線

可能我都唔夠愛我條仔

見到薯片 大笑左出黎

屌打錯，薯條巴唔好嬲
反正薯條薯蓉薯片都係薯仔做

又多一個新名

打錯仲好笑

即係要叫薯仔巴啦

以後叫啊薯咪算

用咩壓

阿薯消失咗
唔知係咪去咗迎接新一波攻勢

你班友係到做9佢

佢好似去咗沖涼

沒有你的回覆的晚上
唉 去瞓罷啦

邊個飛邊個

無再覆？

我盒脆香雞轉陣得唔得

我嘅日經 =
唉 佢又唔覆我
啊 佢覆我啦
唉 又未有msg

無限loop

佢飛我

好波

last seen ?

撘單 有無清知西環咩事

理解唔到佢諗咩

大家好

好似話有狗護住 有人拎咗兩箱唔知咩票入去點票

睇住點票等緊薯蓉分享

hi

入咗？ wtf 咁明目張膽

我無check啊..一定有on過啦
係我reply緊你嘅時候
oh 啱啱覆返

利申 轉左

幸b又準備唔瞓

又嚟返晩晩 repeat嘅事喇 你無可能日日都咁落去.…

好似係 之後好多居民去圍住佢地

掛住睇點票

下屌 咁入得去 溝埋 唔使玩啦

唉我都唔知
我所以咪話我係日經 呢幾日都係咁樣loop

港共

本身諗住默默地等 宜家又畀佢刺激到想move on 搞到想搵正徳巴幫吓手批吓

啱啱先醒

薯條巴個ex真係好激進

Omg 喊出黎
我準備瞓

講唔講得因咩事分開?

愛情一定慢慢變親情
激情新鮮感一定會慢慢減腿
但唔係個個都未呢個道理

所以感情係好講Equity
唔可以一味一邊付出
祝福你啦

好似開香檳

35：2 有啲滾動

46:4

47:4

oh 我嗰邊都黃了

51:5

keep住個比例 around 10:1
keep落去坐300望400

01:43 土瓜灣北民建聯李慧琼擊敗梁國雄連任成功 wtffff

116:9

贏300票

想知最後人數比例
你哋嗰區點

124:9
唔好俾佢停
屌你興奮到訓唔著

真心期望嚟緊4年會點
香港會唔會有返希望

未有結果

岩岩係屋企飲咗少少紅酒賀下

都要睇佢地做嘢嘅 但係而加未計班中學生都已經咁

借口

希望真係爭返啖氣

shu

屌你好撚開心

137：9

你都飲未?

何妖收皮

我得罐啤酒乾杯

都一早係被竇了 得你飲咋酒鬼轉季怕氣管奶嘢 嗚

聽日要食餐好既

用電腦睇緊 未捨得上床住

haha仲以為你話屋企無酒

依個真
岩岩用fb睇到何妖d on膠打氣片 再睇埋個結果 笑到我仆街

佢仲夠薑講話多票過上年

空虛寂寞凍 得紅酒 無你咁多貨啦

仲咁撚自信又保鑣保護佢落去拉票
搞咁多 最後都係收皮

飲完咪暖 好似係

屋企無咩酒的

如果有人好似撐大波man咁撐佢一腳就好啦

嗰下睇到歡呼 一定好爽

點完我打比你

一定信你 兩三打啫 乜都有啲啦 唔叫多

sc影相比你

屌 抽乾

何妖(前議員,前博士,已仆街)

唔可以咁樣睇我的
平時都係半個月飲一次啤酒

前律師

太多前任了

嬲豬唔理我

靚入

屌服咗你地

瞓唔著？飲酒啦
唔開心？飲酒啦

飲完真係訓得著嘛

heidi

訓得 我果區投果個贏咗

300席都嚟緊了

幾個鐘前啱啱分手，仲喊緊

又bin佢

黃哂

sorlysorly我下次細聲d

一起身收倒個消息都鼓舞

一起身望到388:58

我個邊12席黃哂 超爽

d藍絲既樣應該仲正

我個邊都係

早

幸b

係狗龍城同觀塘區比想像中差姐
冇諗過自己個邊老人廢區都可以贏哂

我果邊黃唔曬

九龍城真係...

過半都算係咁有tg 效果更佳

加多b
觀塘真係差好遠
我個邊都係喎

我形容我地既關係
一係糖痴豆，一係水溝油
有時鬧完交，好快無事
但今次真係唔想再失望多一次

唔係單身都唔出聲啦

可能基路仔唔係單身咁黎呢

我又睇到啲乜嘢jeng

或者薯巴佢遇0會變1

佢性格似0… 一係就腹黑 咁就有得講

都真係似
但係話唔定會遇倒個萬年受

早晨

其實我仲係好眼瞓

我都想訓一陣 夜晚出去食飯
琴晚4點幾先訓

嘩diu

做咩喎基路絲

S巴都似1

我要避薯條了

攬

我比較奇怪

我同佢無影過相

project佢琴日又做完啦講真
起身覆兩句msg唔係咁難啫下話
我真係搵唔到借口係有心傾落去而又有呢個表現

好唔好聖誕sd個msg比佢呢 雖然仲有一個月

咪整句公廁聖誕快樂

啱啱起身落樓買野食買咗4舊蛋撻

你嘅注碼反映咗你嘅信心

比賽變數大 未明朗 唔投資咁多

我琴晚仲諗住有轉機走去加佢pubg friend
好彩唔係send ig request啫原來都係無好轉到

通常執齊野就死

到時佢accept咪可以一齊打機

已開新post

駁唔到

正有此意，諗住再慢慢升返溫可以打機時傾多少少
點知

下次搵機會直接問佢不如一齊打機

呢步諗得過

嗨

上水
好攰冇心機追Po

係 勁快2x萬

抖下啦

準備第3年生日單身

1000